★突發！股災！

港女冇啦啦直左 ，唔過千點小事。

大家記唔記得上次溶斷係幾時

老貓救我

NO

跌乜鳩呀！重牛呀

係得香港跌！係波叔定七婆搞？？？

今次荗利講左d乜?

俾返d錢我

叫美國佬唔好踢香港出名單

講股佬話佢講英文有廣東話音，鬼佬聽唔明

e.g. what7 you say

国安法到支撐唔撚到個股市
咁我仲支持做乜

債息升錢轉場姐

老貓又出嚟燈